吳志森 20200503 美國力挺台灣入世衞 係國策開始轉變支持台灣

吳志森
20200503
美國力挺台灣入世衞
係國策開始轉變支持台灣

Ng Sam
223K subscribers